---
title: Logboek
date: 2017-08-31
---


# Di 31 aug
----------

 - Hoorcollege over game design
Ik vond het erg leerzaam en handig voor het ontwerp van de game. Er zijn natuurlijk veel verschillende aspecten waar je rekening mee moet houden bij het ontwerpen van een game zoals: keuzes aanbieden voor de speler, vaste regels die makkelijk te begrijpen en duidelijk maken waarom de speler de game zou willen spelen. 

